我想行開下

忘記咗依個世界...

黑警又做壞事 好撚無力

我想死Tim

過咗今晚 聽日又係一條好漢

一齊

我已經開始有啲怕睇新聞
因為我睇完會好上心，有時直頭會失眠
但另一方面又唔想做鴕鳥
若無其事咁生活我又做唔到
真係好撚辛苦，好想離開吓香港